屌你老母死獌狗唔係要食熱狗咩？做咩11分鐘就失波呀？

可惜踢90分鐘

樓豬死獌狗

再見

圍揍曼聯

食左啦

？

食左，食埋右

ok

Yummy

樓主，你次次都燈喎

再見👋🏻👋🏻

熱狗好食
撐熱狗死全家

食左 右都食埋

樓主老母俾狗輪

食飽了，thanks

原來踢11分鐘就完場

thx

樓主RIP

我都唔想

岩岩食撚完

樓主又要隊隊都引戰
又要柒

食緊

熱狗好食

究竟呢條撚樣咩迷黎
隊隊都有份抽十足十精神分裂咁

希望聽日可以笑鳩車仔

關你撚事

傻鳩樓主

傻西

燈 thx

樓主 再見

俾面我
樓豬有精神分裂
佢都唔知自己開左post

原來係白痴仔

食咗啦

次次都中個下勁

一秒鐘失波都無所謂啦
笑到最後究竟是誰

買樓主對家實賺到笑

射樓豬